香港反送中越演越烈 柯P預言：將蔓延到廣州

香港反送中越演越烈 柯P預言：將蔓延到廣州

2019-08-05

〔記者沈佩瑤／台北報導〕香港反送中越演越烈，今天更發動全港罷工、罷市、罷課等「大三罷」行動，不僅交通陷入癱瘓，港股也因此受挫。

台北市長柯文哲今早受訪被問及看法時表示，自己講過很多遍，香港現在和2013年、2014年的台灣一樣，民怨沒有解決，就是今天這裡抗議，明天那裡抗議，北京政府也會擔憂，如果香港一直鬧下去，有可能會蔓延到廣州。

請繼續往下閱讀...

柯強調，這也是很誠實的問題，經濟、社會發展不會永遠維持這麼大的落差，要一黨專政很困難。

他孩提到，就像台灣，民國60年的時候「台灣錢淹腳目」，所以人民對政府的滿意度很高啊，但等到有錢的時候，就會開始想說，那為什麼台北市長不能民選，總統不能直選，所以經濟發展到一定程度，政治要求就會提高。

柯文哲說，香港的GDP比台灣來得高，卻沒有像台灣這麼自由，一定會出問題。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

完全唔覺會囉

深圳都上唔撚到啦

咁你又奶共？

柯文哲呢次講得再好
都掩蓋唔到佢係害死台灣人既事實

信佢一成雙目失明啦

唔係小風波咩?

見到班友玩國旗,大陸人D愛國心即刻返黎晒啦,仲點會造反

廣州獨立？支那又贏